咁落去唔輸都幾難

班狗殺人強姦
佢地都可以若無其事護自己友
你地？
小小野就開始互屌
仲有班傻鳩中晒計咁比人分化
仲話諗住贏？

推

日日係度捉鬼

捉黎都多餘

人地捉我地手足，果d真係捉翻狗屋， 我地捉鬼，捉完佢人繼續坐係度

樓主係護蛙手 5毛 國安